度度都唔收ae，到底開張ae有乜用？？

完全用唔到